呢張圖班手足上哂Gear係舊圖定今晚?

勇武返黎 定係舊圖黎

勇武唔出黎唔=比人捉晒根本大把冇比狗捉

仲要清一色粉紅豬咀

咪係 民陣個晚都仲有好多
冇上gear啫

舊圖

FC左 原來舊圖黎
唔怪得今時今日點會有呢個畫面

收皮啦你咪又係喺度上緊連登